第一次見人咁打AOE

即係點？條片太長

不斷起牆圍住人唔比人拎RESOURCE

好耐啦

冇興趣就過主
成條片淨係gameplay都唔睇要問即係點

條片兩個月前

我指類似既概念好耐啦
十年前都有....

好耐啦以前封快個個咁打

呢條友專玩低端場撚對手

打RANK架

係片冇對打

而家世界第一係邊個

如果對面係高手，根本唔會有機會俾你起到

拖節奏拖到ON9
拎黎撚新手 真心仆街

有啲中高Rank都中過伏